對住同路人，與其屌人老母，不如試着說「不完美可改善」

黃店好多嘢都抵屌
難食抵屌，抽水抵屌
當大家擁有批判思考，更多嘢會想屌或者覺得對方可以做好啲
但與其下下都大大力屌人老母然後無限發酵
不如試着說一句「不完美可接受可改善」就算
對住同路人，說話可以留一線
做大個餅最重要

對住藍店/確定嘅僞黃先大大力屌啦

說好的團結不割席呢。

推 認同

agree

Be humble 全部都笑話嚟

be humble咁屌人老母

主要係討論方面
莫講話老母
其實唔應該講野難聽
以理服人
呢四個字好易明，但好難做
已經唔係叫你面對面即時回覆
出文鬧人或串人之前諗下有冇必要咁做
最重要係鬧人同串人好多時嘅結果只係自己爽
對件事係冇任何好嘅影響

所以要有效率地得出有質素嘅結論
麻煩大家忍一忍收一收火
睇下自己篇文打左啲乜野，睇清楚先好出

係...屌人好易
又易多好多花生食
但理性討論先可以帶來改善

push

問題係理性討論連登都係冇乜人理

so9sad

尋日煲底單野我叫人覺得有乜唔得咪同人地改，接受唔到就唔好幫襯，都可以有人大我唔俾鬧我得，咁你係度鬧佢又改善到乜